利物浦失三球 ，香港係咪會有好新聞?

利物浦失三球

香港要贏 利記要輸

3-0

黑警即將比天收。

利物浦陷害香港

六十個驗完係陽性陰性都冇晒新聞

原來仲有人記得60隻死狗